是日下午茶 咖咉多士

人在馬來西亞
6蚊港紙大大份多士
又熱又好食

原來平時成日飲既舊街場白咖啡就係依度出產
胃痛都要飲

咖咉多士屌打晒日本所有甜食

杯咖啡好似好正

依個真 日本甜食太劣

屌打星巴克

黑色Kopi都值得一飲